{
  "Inventory Max View Width" : "인벤토리 최대 보기 너비",
  "Inventory Max View Height" : "인벤토리 최대 보기 높이",
  "Storage Max View Width" : "보관함 최대 보기 너비",
  "Storage Max View Height" : "보관함 최대 보기 높이",
  "Scroll View Margin" : "스크롤 뷰 여백",
  "Scroll Bar Size" : "스크롤 바 크기",
  "Inventory Scroll Pane Padding Left" : "인벤토리 스크롤 패널 왼쪽 여백",
  "Inventory Scroll Pane Padding Bottom" : "인벤토리 스크롤 패널 하단 여백",
  "Inventory Scroll Pane Padding Right" : "인벤토리 스크롤 패널 오른쪽 여백",
  "Inventory Scroll Pane Padding Top" : "인벤토리 스크롤 패널 상단 여백",
  "Storage Scroll Pane Padding Left" : "보관함 스크롤 패널 왼쪽 여백",
  "Storage Scroll Pane Padding Bottom" : "보관함 스크롤 패널 하단 여백",
  "Storage Scroll Pane Padding Right" : "보관함 스크롤 패널 오른쪽 여백",
  "Storage Scroll Pane Padding Top" : "보관함 스크롤 패널 상단 여백",
  "Inventory Width" : "인벤토리 너비",
  "Inventory Height" : "인벤토리 높이",
  "Locker Width" : "보관함 너비",
  "Locker Height" : "보관함 높이",
  "Wall Locker Width" : "벽걸이 보관함 너비",
  "Wall Locker Height" : "벽걸이 보관함 높이",
  "Waterproof Locker Width" : "방수 보관함 너비",
  "Waterproof Locker Height" : "방수 보관함 높이",
  "Carry-all Width" : "손가방 너비",
  "Carry-all Height" : "손가방 높이",
  "Lifepod 5 Storage Width" : "구명포드 5 보관함 너비",
  "Lifepod 5 Storage Height" : "구명포드 5 보관함 높이",
  "Seamoth Storage Module Width" : "시모스 창고 모듈 너비",
  "Seamoth Storage Module Height" : "시모스 창고 모듈 높이",
  "Prawn Suit Storage Width" : "PRAWN 슈트 창고 너비",
  "Prawn Suit Storage Height" : "PRAWN 슈트 창고 높이",
  "Prawn Suit Height Per Storage Module" : "PRAWN 슈트 창고 모듈 당 높이 증가량",
  "Cyclops Storage Locker Default Width" : "사이클롭스 기본 보관함 너비",
  "Cyclops Storage Locker Default Height" : "사이클롭스 기본 보관함 높이",
  "Cyclops Storage Locker 1 Width" : "사이클롭스 보관함 1 너비",
  "Set to 0 to use default" : "0으로 설정 시 기본값 사용",
  "Cyclops Storage Locker 1 Height" : "사이클롭스 보관함 1 높이",
  "Cyclops Storage Locker 2 Width" : "사이클롭스 보관함 2 너비",
  "Cyclops Storage Locker 2 Height" : "사이클롭스 보관함 2 높이",
  "Cyclops Storage Locker 3 Width" : "사이클롭스 보관함 3 너비",
  "Cyclops Storage Locker 3 Height" : "사이클롭스 보관함 3 높이",
  "Cyclops Storage Locker 4 Width" : "사이클롭스 보관함 4 너비",
  "Cyclops Storage Locker 4 Height" : "사이클롭스 보관함 4 높이",
  "Cyclops Storage Locker 5 Width" : "사이클롭스 보관함 5 너비",
  "Cyclops Storage Locker 5 Height" : "사이클롭스 보관함 5 높이",
  "Scanner Room Upgrades Width" : "스캐너룸 업그레이드 슬롯 너비",
  "Scanner Room Upgrades Height" : "스캐너룸 업그레이드 슬롯 높이",
  "Bioreactor Width" : "생체 반응로 슬롯 너비",
  "Bioreactor Height" : "생체 반응로 슬롯 높이",
  "Filtration Machine Max Salt" : "여과기 최대 소금 저장량",
  "Filtration Machine Max Water" : "여과기 최대 물 저장량",
  "Nuclear Waste Disposal Width" : "핵폐기물 처리기 너비",
  "Nuclear Waste Disposal Height" : "핵폐기물 처리기 높이",
  "Trash Can Width" : "휴지통 너비",
  "Trash Can Height" : "휴지통 높이",
  "Basic Plant Pot Width" : "기본 화분 너비",
  "Basic Plant Pot Height" : "기본 화분 높이",
  "Composite Plant Pot Width" : "복합 화분 너비",
  "Composite Plant Pot Height" : "복합 화분 높이",
  "Chic Plant Pot Width" : "고급 화분 너비",
  "Chic Plant Pot Height" : "고급 화분 높이",
  "Plant Shelf Width" : "식물 선반 너비",
  "Plant Shelf Height" : "식물 선반 높이",
  "Exterior Growbed Width" : "외부 재배지 너비",
  "Exterior Growbed Height" : "외부 재배지 높이",
  "Indoor Growbed Width" : "실내 재배지 너비",
  "Indoor Growbed Height" : "실내 재배지 높이",
  "Alien Containment Planter Width" : "외계 격리 시설 재배지 너비",
  "Alien Containment Planter Height" : "외계 격리 시설 재배지 높이",
  "Reset Scroll when PDA Opens" : "PDA 열기 시 스크롤 초기화"
}